想問陳雲同劉江華依個Style叫咩?

Jason Mraz

梅啟明呢

地中海

漁民樂style

Harry Styles

區瑞強style